{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129240832/anyang-lanovia-an-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336224&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316257130&selectedRatePlan=385694048&expediaPropertyId=66507526&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 라노비아"
    },
    "text": "安養ラノビア (안양 라노비아)\n安養ラノビアでの宿泊は安養で優れた選択です。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安養ラノビアは何部屋ありますか？",
            "answer": "安養ラノビアには30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "安養ラノビアのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "安養ラノビアのチェックイン時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "安養ラノビアのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "安養ラノビアのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "安養ラノビアではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、安養ラノビアでは無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "安養ラノビアには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、安養ラノビアには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "安養ラノビアではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、安養ラノビアではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "安養ラノビアのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "安養ラノビアでの特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "安養ラノビアはどの年齢からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "安養ラノビアでは満21歳以上の方がチェックイン可能です。"
        },
        {
            "question": "安養ラノビアには指定の喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、安養ラノビアには指定の喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "安養ラノビアに関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "安養ラノビアに関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、宿泊施設に連絡してご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 458
    }
}